(中伏)(交友group)咪有Mc d group ，白痴婆一名，

條友好鐘意自己讚自己
又成日ff
又愛攪活動兼抽水

當你一唔擦佢鞋，吋佢就會無理踢你出group

大家有無相同經驗呢?